1030 7架警車防暴去左中環雪廠街唔知發生咩事

有無人通知到前線

急！有大量狗車入對出中銀包抄

有至少三十架狗車去梗上環方向

［突發］成個東區啲狗出哂嚟！

元朗站南邊圍出口

各位返元朗義士小心

Push